MCL Cinema 真係狗黎

前排做左會員送左好多優惠卷 結果諗住預售avenger4果陣就唔用得 明明優惠劵後面既條款就有寫可以用

嘻嘻

佢d優惠比你睇毒撚戲炸

邊有咁撚筍你呀

之前做咗一年會員,
果 D 會員優惠次撚次新戲上都唔用得,
搵撚笨柒